Long time no 9up

村長牙賓牛奶你地死曬去邊

你死左去邊就真

你ex去左邊

迪甘斯
普巴
艾歷臣23

係你個心到

聽日禮拜一 個個都weak曬？

我愛你

Love u too

世界情色王

U weak

why ng sleep

屍變

虛狗

放假 最尾七點幾訓撚左

你都係啦屌你

典牙痙攣仔

返咩工咁爽牙

幾時入tg牙屌你

盧狗我屌你老母！

終於上水，好多利迷搵緊你

搵我做乜？

想知你屌爆咗佢哋未

我屌緊牙cos

屌狗佬

cos唔係狗